「難題」有咩職業仲衰得過地產狗

地產狗
對社會零貢獻
成班垃圾讀唔成書做企街
成日賭波 打機 食煙 打架 搶客
有咩撚野用？

班地產狗日日無生意 就係到食煙 打機 賭錢
搵到幾多都唔撚夠輸啦

倫敦金

倫敦金都會裝下身 著套老西 臭雞都要有幾分姿情

你睇下毒撚肥婆阿叔阿嬸都可以去做地產狗
凡係新移民 失業大軍 有身分證都請既

姿色

基金狗

呃人買左份基金賺左佣就唔再理個客
簽左約一供就十幾廿年，行政費高，蝕多過賺，cut又唔係，唔cut又唔係

屌你老母

買左咩基金先 呢樣野有少少主觀
私募基金？